★睇見返工撚未來連工廠飯堂都冇得食，笑左出來！

返工呀啦！

蓋老母勿入！

將來午市時間，一碗腿蛋飯$200

帶飯囉

一早話老綜是皇道

應該立法禁止office內進餐，違反消防條例

［港豬］
無錢咪唔好食飯lo
資本主義係咁架啦

禁食20年，可得首期

返工撚：

早上：逼MTR，男會被屈非禮，俾蝗打

工作：俾老細屌

午：冇飯堂，食屎

工作：繼續被老細屌，同事互篤

放工：none !需免費OT

目的：供樓

總之犯法一定唔岩

呢啲地方都已經唔好食得去邊，只因夠平照殺

屌宜家趕撚絕做咩呀屌你老母！出黎呀！出黎呀！係男人就同我隻揪！

犯法一定錯

好心幫襯返大家樂啦

記者趙嘉韻幾靚

帶飯

推

lm

食大家樂啦

大家樂算幾抵食，而最近大快活都好食咗好多

食面包
其實成日坐係office咁少走動會有幾餓
成日見啲阿姐食2啖就唔要

咁招績
你好彩有政府養

到時就唔抵食，冇晒飯堂喎

一百蚊食茶記唔過份 而家咁高人工

加設輔助法例

例如禁止在工商大厦内進食任何物體